女朋友好撚假

女朋友唔係對我假 但佢成日都同我屌佢某啲朋友
又話人點點點 唔想理佢地
但轉個頭人地搵佢 佢又即刻擺個假樣出黎
好撚恐怖 唔明女人嘅心係想點

最憎班女對住其他人chok撚曬聲，扮撚曬野，係屋企就聲大夾惡

當面輸心背面笑

屌 無錯就係尼種
雖然唔係對我咁假 但見到佢咁樣都唔知想點
尼頭屌完 嗰頭人地搵佢就扮哂野

飛起佢 食妹妹

話唔定你女朋友對住你都係假個面

好撚恐怖

女人不嬲係咁
如果讀女校嘅會更假
體諒下

呢樣真. 佢背後點對佢D 朋友. 即係喺背後點對你
不過個個女人都係咁.

真係，佢對人地係咁，就對得你係咁，以我的經驗所知

我都識個女仔係咁
通常無咩同性朋友
係男面前把聲又姣又浪，成日笑好天真
係女面前個面勁閪，把聲都低音D
但佢氹到條仔開張卡俾佢洗

以前有條女都係咁
去搵佢 佢岩岩見完班fd
明明見佢果條同果幾條女Q晒手有講有笑
點知佢d Fd一走左即刻話人地點煩點賤
仲要話人地之前偷過銀包
跟住我話偷完你野你仲同佢玩既
佢就話同一間學校如果唔一齊玩會點點點點
佢玩fb時我留言留左d佢唔岩聽既佢會即刻delet
話驚比佢同學/老師睇到
佢要係佢同學老師面前做乖乖女
但明明好鐘意跟我出去玩
好撚恐佈
最後我同下一條女一齊
佢就問我有咩比唔想佢
都唔知點解你揀佢之類

女人就係多是非

你同佢一齊 都唔見得你幾好

點解

女人就係咁咖啦第一日先知？

建議你都係唔好插手理 你女朋友同佢點樣處理啲人際關係 盞鬧交

如果佢會直接黑你臉 咁就好d 至少唔係對你假

呢啲野無分男女, 返工就老細英明, 返屋企咪又係屌鳩佢腦細

女人 其實好恐怖 成日講一套做一套

你上網呻完又咪死狗咁對住佢
唔同你會屌尻佢好撚假咩
上網屌現實唔同佢講 你咪又係一擔擔

樓主我就唔知啦 我現實就有講嘅

樓主自己小心

樓主請pin

然後係啲八婆朋友面前數臭你 其實係一撚樣咁對你炸

你轉介比我研究吓
我比返份報告你

對住你都假 咁都唔知 仲9下9下

叻女啊呢啲

對住男朋友做最真嗰面又要比你屌
個個都有黑暗面架啦

係 可能條女已經係背後同佢啲姊妹屌柒你

香 港 國 寶 ： 許冠傑

笑撚死
樓主五十步笑百步
人人都係咁架啦，樓主係咪返工一睇唔順眼同事老細就兜口兜面屌柒佢？
咪又係受完氣返屋企同條女呻
第二日繼續死死氣返工

女人係咁

咪係！唔通條女開口得罪人，一個朋友都冇，就等於好pure好true？

女人花幾多心思對住你班傻仔你地唔知ja

女人就係咁假 溝多兩個你就會知佢地唔止假
仲好有機心 隨時都會講大話/同好中意manipulate人

你朋友出糧比你？
你老闆會唔會係你朋友先
你都要識分場合人物

真係pin咗

同條女一擔擔咪認咗佢囉
你做咗咁多年人都未知道所有人都係戴住面具做人？

我家姐同老母咪咁撚款

真心想知 係咪大部份男既都唔識睇一個女仔假唔假
聽到把扮cute聲唔覺得好假架咩

哇...原來你女朋友都係咁
莫非個個女人都係咁痴線

當分享下囉 我都無野嘅

好多女都係咁煩到嘔

然後背住你 又同班fd話鳩你
最憎呢d人

女朋友成日都同朋友屌我
對住朋友話我點點點
轉個頭我搵佢 佢又即刻擺個假樣出黎

點解會知佢同fd屌你

同佢扑左野未先?

點樣一擔擔法 我有同佢講過
我做咗咁多年人淨係知係社會要帶住面具做人
即係對住老細同事等等 但就未試過對住朋友都要咁
可能佢同佢嘅朋友唔太熟啦
你係咪都係尼類人所以咁燥

口硬心軟咋

都可能係啦 始終呢啲冇唯一答案

笑撚死 一言不合就話人燥

咁你可唔可以講下我點樣一擔擔法
都想知你對住朋友同你對住老闆係咪同一態度

認同
樓豬仲要喺上面問返我點解

女人真係好撚煩好多是非
小小事佢哋都可以拎黎做茶餘飯後話題
所以而家好少post自己野上ig fb
費時俾花生人哋食

好明你講咩，但你係佢男友就體諒下啦，都係呻下姐， 你估你唔會係你d 朋友面前呻下你女朋友咩，即係你依家都做緊咁

其實都正常既
有時佢想同你分享下佢既生活
講下佢d朋友姐 唔洗咁認真

其實個個都有假面具，但唔好相差太遠。
即係表面好fd，但背後會中傷朋友/搶人男女朋友果啲，就係真係好痴線啦。呢啲我連朋友都唔會同佢做，何況拍拖

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

咁對波真定假?

女人從來都係咁
我識嘅個個都會喺我面前屌啲姐妹
慣咗

建議分手

好多女都係咁
對自己好就得啦

真係中意佢想佢好就勸下佢啦

人格分裂

你老細你同事都係架咋 你辭職唔好返工啦 咁恐怖
on79

以前有個成日標榜自己真性情
其實仲難頂

個波同塊面唔係假就得啦

朋友你看透了

做人可唔可以真少少

男人都係啦，我讀大學有個老師係副系主任，屌佢老母真係超級八公一個

分手囉

下 所有女人都係咁架喎

又唔洗推到老細同事既
我一開始話樓主都係因為個個係女朋友
如果另一半對住自己朋友攬頭攬頸
下一秒就同男朋友講佢壞話、好惡毒既說話
而唔係普通鬧交然後同男朋友呻下不滿
係我既話會慎重考慮下呢個人既人格品德適唔適合過人世

呢啲死八公通常都係又八卦又小氣
成個女人咁

我讀女校
以前見住兩個女同學好fd
點知背後分別各自講大家壞話講到好憎對方
我心諗咁唔鍾意仲扮咩fd丫

呢句啱
好中意對住其他人講朋友壞話

對波唔假is ok

咪係
要講人地壞話就咪做朋友啦
作狀到死

中出即非

搵食就話冇計丫，做fd都要扮到咁？

真心個個女人都係咁

你應該慶幸有個聰明嘅女朋友

我識有個女性朋友又係好撚假

冇錯

如果咁講冇朋友嘅女咪分分鐘最真
佢哋扮都費時

睇佢點對waiter，一係睇佢點對老母，一係睇佢賭（麻雀/酒game)。
過到呢3關抵你認命，溝到件奧斯卡級別

你想佢假定係黑面臭西？
你想佢扮乖定屌西面對你屋企人？

有時兩睇啦
呢個我都算接受到
至小唔算係黑心野

eg係呢頭笑笑口,但轉頭投訴到人份工冇埋,呢D就中出即飛喇
又或者佢連街邊掃垃圾既都屌一餐,都係飛ed

認真 有冇諗過佢對住佢啲朋友都會咁樣講你
轉個頭你搵佢又chok番個假樣出嚟

可能係

接受現實啦 絕大部份女人都係咁

仼何戀愛問題 我一切建議分手

好撚奇
連登仔開post屌鳩港女
轉過頭係tg圍住啲女吹水

男女校既女仔都會，
不過女校既比例高好多

男人先多 你睇連登

我識個都係咁

難聽啲講句，佢對得人假都可以對得你假

最憎呢啲人
任何感情建議
一律分手

帽事嘅

女人心 海底針

女人係咁架喎⋯⋯

關關地事
身邊有好多人係女校
未識佢地嗰時佢地講幾句野都Feel到係女校

唔係話男女校無西女人
不過返工最假+多小動作嘅通常都係女校人

上面係咪好多是非精港女俾人講中左？

臭閪係咁

女人就係賤格

真心覺得你呢種人好恐怖
對住朋友都要咁虛情假意你唔覺得好辛苦咩？
spin去老闆員工根本唔恰當，返工係生存；朋友係生活
搞唔清個個會唔會係你？

你咪又係上連登數9人,

2個一9樣

ching O1?
個個女人都係咁

連登算少啦，
你睇ig 個couple murmur 先啦，
入面全撚部八婆嚟

千祈唔好插手理呢啲女人嘢 你睇唔透

邊條女唔撚假

唔好打個尼字喇 尼你老母咩

個個女人都咁
而且同一件事 會明明面對面屌你 但上網讚返你

咁唔通係佢地面前要吊哂老母先叫真咩，如果你咁講，現時既政治環境都唔會係咁

其實係人都會咁
只要對方做啲野未去到要絕交咁嚴重咪繼續做朋友 有時同人鬧兩句就無野

最恐怖係你班男人仲不停追呢啲閪女人

呢啲女唔荒好人
遲早或者宜家已經咁對你

小心佢塊閪都係假

試過一樣經歷
覺得形象好破滅 無幾耐就唔鐘意佢
搵過個la 大把女仔唔係咁

我個女仔frd 都係，成日喺我面前話樓豬點點點，轉頭對樓豬又360 度轉變

我哥個好啲

係邊到都聲大夾惡

建議樓主屌多排好換過件

好多女都係咁㗎啦

你點知佢對住d姊妹果陣係唔係一樣咁數你？

此post已完

公司d女人成日都係咁

好多女人都係咁

你on9㗎？
關讀女校乜事

佢對人地假都好過對你假

可能同你呻下啫 唔洗諗咁多
女仔係咁架啦
調番轉唸好事嚟 對佢唔好但都重感情

郭敏華?

你夠日日呻老闆同事 咪又繼續打工

男都多

真

連登個啲大部分都係假膠嚟

人類多數唔肯面對現實，講真說話難聽，又有幾多人想聽

好難頂喎，應該對你都係多多要求

個個都有假既一面架啦

同班姐妹數緊你啦傻仔

有個女同事係咁，睇住佢轉聲都幾撚心寒。
然後成日人地講野個陣無啦啦陰陰咀笑，唔知背後講左人地幾多壞話，佢應該係要用是非去換話題+自我感覺良好，但又唔知人地眼中既佢好柒，係人都知道佢乜料啦
利申正面串過佢一獲，問佢笑乜佢話無呀無呀嘻嘻

有啲野唔知好過知，咪由鳩得佢笑，唔會少忽肉

最憎呢啲人 我會疏遠佢哋

我都好憎呢種人
係男人面前扮無辜可愛
係女人面前扮有深度講野但事實是講其他女人是非

大把女人係咁
係俾唔俾你睇到 高唔高招
佢個品一定唔好 同唔同佢行落去
自己睇路啦

其實唔覺咁樣心理壓力好大咩 自己咁樣嘅人唔會怕之後識到朋友都會俾人咁樣背後對待嘅咩

例如？想食花生 男人老狗咁樣真係嘔心

你分別望一望我個留言同樓主覆我嘅reply嘅正皮比例，就可以知道呢個社會大致上係邊種諗法嘅人比較多
搞唔清個個會唔會係你？

佢口講佢根本唔重視果d 朋友
但事實係點就唔知啦
果條囡到而家性格都係好撚怪
靚女 但過30仲未結婚

有冇諗過佢對住你都試過咁假

出埃及記

我地係唔係識同一個人

我中學時讀女校 見證住有對同學 見面時勁fd 又送野又盛 又一齊去廁所(我唔明架，廁所就得一格)
背後又講人壞話

我係女仔 我都好驚去女人堆度，寧願自己一個人，遠離是非

有d人好驚冇朋友架，所以寧願假D，都要討好對方，都叫做有朋友，但自己唔係會好辛苦咩？
做人真小小 係咪會好D?

同意，之前條女對朋友勁假
後尾呃住我偷食仲對我好好

係咁架喇 港女

點解大家都 assume 唔假就係要黑面臭閪格？
最多咪唔同o個個人做朋友..

大撚把呢啲人得女仔?

襯未關係破裂前多屌幾鑊，good luck

唔知點解諗起高級怡

小學識對女仔好frd, 點知其中一個係背後屌個frd十月芥菜死姣婆淨係識發姣, 仲咒人有咗bb嘅老母快啲仆街流產死 諗返起咁細個就咁惡毒好撚恐怖 後來俾人咒嗰個知道咗, 當場喊晒口話好嬲要絕交, 但之後一直扮冇嘢繼續同人做好姊妹

鍾意講是非嘅人 無論講乜都好
表面信7成 實際信3成就好

呢啲人好鍾意自己作故仔

有個close frd 功能

物以類聚仲以為自己係清泉

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

啲女人成日匿埋喺廁所傾點殺啲男人

就係呢種女人會搞小圈子搞散班fd
一係就成日講你兄弟壞話
時間長左 你都受影響 同班兄弟唔岩

識做人

對波唔假咪算囉，聽完當佢發up瘋，你都係想屌西啫，無謂得罪佢。

笑撚死

你咁講即係有性冇愛
當條女只係性慾工具

所以你正皮多啲你會啱啲？
只係講為搵食就話無計姐 正如even你搵朋友呻下你老闆點點點
但你正常會唔會呻你朋友對你點點點但你要忍咁樣先
Fake friend 咁係咪真係fd先 真係無問題？？ 社會上無真正朋友嘅會唔會係你

突破盲腸

屌

我可以話你聽，唔識分
但同時又會覺得自己好識睇人，好撚有眼光
最後俾女人呃錢呃感情味呢啲
不過又咁，男人都有好多仆街，有時候都男女都不用分得那麼細

識個女人表面上會扮到同你好frd 係到chok你講野，討論你的煩惱，轉個頭同佢識的人（唔理熟定唔熟）講哂出黎。又將周圍八到的野分別同唔同的人講，扮係好多人搵佢傾心事，好受人歡迎

有個女仔A只係同佢bf msg問下野，條女癲到話人地想追佢bf, 又話個女仔A同佢bf講佢壞話。佢又成日扮到同女仔A好frd, 一齊去玩，事實上係將八到的野周圍講

哩d女人真係好西，仲要係多啦A夢身型的肥婆

呢啲野有分性別架咩

你咪又係鍾意人地假果面

唔假又點扼到你做佢條仔

我有話正皮多=一定正確？
我係話代表「呢個社會大致上係邊種諗法嘅人比較多」到底有冇睇字
俾得正皮一定係有一定程度上認同先會俾架啦
多人正皮=多人認同=多人有呢個諗法囉
冇話邊種人啱邊種人錯架喎
只有邊種人多，同邊種人少
我就唔似得你咁，一言不合就又話人燥，又話人冇朋友

其實我覺得只要唔係用虛偽嚟傷害人就ok係人大咗未免有虛偽呢個包袱 不論男女
掉轉頭諗 假如你女朋友真係好唔鍾意一啲人（可以包括埋你），然後相處個時真性情流露 用厭惡程度相等嘅惡劣態度直屌人甚至同人反面
咁樣嘅直接、唔虛偽真係好啲？

女人 100%都係咁
係到扮好姊妹真係好撚嘔 背後就係咁講佢

你唔係燥咩 又話同條女一擔擔就認左佢
問你點解又唔應 又話咩社會大致上諗法
咁我個po正皮多過你reply=多人認同=多人有呢個諗法囉

同意

唔應係因為上面已經好撚多巴絲答咗你點解
21樓又係 28樓又係 60樓又係
咁多人答過你你唔係要我重複呀

其實香港大撚把重有而家咁多女權，男人其實好危險

on9 女校多女就假？
女校啲女不嬲man撚過你班死毒撚

我序前嗰ex讀女校
話入面啲人勾心鬥角到仆街

女朋友對其他人假
但肯同你講得佢個心理
應該同你喺真對話